係香港生活真係一啲私人空間都冇

我老豆份工要好早起身 有時4點5點就要起身
所以佢好早就要訓
而我家姐都要返早 佢就7點起身
所以都11點幾就會去訓
原本一間大房就中間加左一幅牆分開左
就變左我同我家姐一人一間所謂既房
但佢就係入面個間 我就係出面個間
咁問題就黎啦 由於佢係入面個間房訓 所以我係永遠冇得閂門 因為要比佢出入
咁我老豆又咁早訓 我講野大聲小小都要比我老母叫我靜d 但係又唔可以閂門
好啦可能你地會話咁你等你家姐訓個陣閂門咪得囉
咁佢訓入面 就算我閂左出面門 打機同fd大聲d skype下要話嘈住佢 更加唔好話播下歌聽下
我真係好辛苦 乜呢間叫房咩？
我連係屋企想要一d私人空間都冇
日日返工又攰又冇壓力 返到屋企想話放鬆下做下私人野 同fd打下機笑下減下壓 聽歌舒緩下都唔可以
日日放工返到屋企都要好似電話set左靜音咁
雖然我都明佢地返工攰要休息 要抖足精神
但係我都想有私人空間架 搬出去自己住又冇能力

返工又攰又有壓力先岩 打錯字sor

叫你家姐搬出去

又唔係今日既事 太多太多既累積先會令人向往外國

響往

我都想

攬住家姐訓
再閂門

岩岩又比老母屌左獲 真係sad到忍唔住開post叫春 有種無力感 根本改變唔到

屋企無房 連間都無間開

同你調轉
每朝7點3準時比人大聲講野嘈醒

解決方法係自己7 點就起身